男人講野扮有禮貌

個腔講野扮到好有禮貌
講野講到成個女人咁
每次聽到呢啲人講野都打冷震
有冇人明個種感受

大聲又話粗魯
有禮貌又話扮
唔扮又話似女人
想點？

要夠靚仔/有錢